許智峯全家被凍結資產呢單野好應該煲大佢(2)

見冇人講我就講：

1. 棄保頂盡只能充公保釋金，不能凍結或充公當事人資產
2. 許智峯冇汲及任何洗黑錢，仍被非法凍結資產
3. 佢家人沒有汲及任何案件，亦被非法凍結資產

呢單野唔係個別例子，港共今日可以咁樣對待一個香港人，他人同樣地可以咁樣對待任何外國人

TLDR：

只要睇唔順眼任何係香港既外資 > 港共即可隨意凍結其在港資產 > 外國資金放係香港隨時渣都冇 > 仲夠擔投資係香港呢個黑洞？

冇人推你咪推囉

汁：

【最新】消息：相關銀行今早再收警方通知凍結許智峯及其家人戶口

😡😡😡

所以呢
禁錢由上年開始講講到宜家有幾多個禁左？

唔重視既話因住他朝君體也相同

唔煲大既話小心他朝君體也相同